估下今次尻鐵埋單要罰幾多錢呢?

估下今次尻鐵埋單要罰幾多錢呢?

$0

幾多又點，咪又係香港人俾

俾夠你罰10億8億，又咪加返票價係市民度拎返。

你估會扣班狗鐵高層人工咩，人地又咪年年幾百萬花紅咁出

轉個頭咪加價, 罰幾多有撚用
何況上次成個服務停左都係罰少少, 你覺得今次會罰好多咩

唔會罰
上次果單都已經試過
佢而家唔係停止服務
而係提供有限度服務
1個鐘1班都叫有車
所以唔會罰定唔知罰小啲

留名

罰10億、聽日同我加價

所謂罰款只係用黎做回程9折，咁759日撚日都罰緊自己啦

加價 唔知可加可價計唔計埋penalty 計埋就出陰招特登罰錢加價

加價 唔知可加可減計唔計埋penalty 計埋就出陰招特登罰錢加價

2017年: 港鐵觀塘線今年8月時發生嚴重延誤事故，整體受影響時間長10多小時，但政府卻指事故中被延誤最久的一班列車僅延誤了83分鐘，故只需向港鐵罰款200萬港元

現行的機制港鐵列車服務延誤31分鐘至1小時需罰款100萬港元，1小時至2小時則罰200萬港元，2小時至3小時罰300萬港元，3小時至4小時罰500萬港元，而隨後每多一小時，便多250萬港元，不足一小時亦作一小時計算。

我諗今次100萬搞掂

罰你加價5%

港府係MTR 大股東
罰MTR = 市民埋番張單
討厭政治正on9

自己罰自己

因為服務無中斷過
所以唔駛罸, 過多幾個月又完哂d優惠
加價

扣管理層bonus啦。
屌你 服務受阻影響完市民 仲要再罰市民錢

左手交右手
洗唔洗估

名義上罰MTR錢，實際上將更多納稅人嘅錢俾MTR出bonus